/* 
  Localizable.strings
  MobileRTCSample

  Created by Xiaojian Hu on 8/6/14.
  Copyright (c) 2014 Zoom Video Communications, Inc. All rights reserved.
*/

"Hello MobileRTC" = "你好，MobileRTC";

"Settings" = "设置";

"Auto Connect Internet Audio" = "自动连接语音";

"Auto Connect Internet Audio Setting" = "加入会议时自动连接设备语音";

"Always Mute My Microphone" = "麦克风自动静音";

"Always mute my microphone when joining others' meeting" = "当使用互联网音频加入会议时，我的麦克风自动静音";

"Always Mute My Video" = "不自动打开摄像头";

"Always mute my video when joining others' meeting" = "当加入会议时不要自动打开我的摄像头";

"Disable Driving Mode" = "禁用驾驶模式";

"Disable Gallery View" = "禁用画廊模式";

"Driving Mode Setting" = "驾驶模式下，扬声器开启，视频关闭，麦克风静音";

"Invite Participant" = "邀请与会人";

"Disable Call in" = "禁用电话呼入";

"Disable Call Out" = "禁用电话呼出";

"Disable Minimize Meeting" = "禁用最小化会议";

"Face Beauty Enable" = "美颜";

"Please join meeting with ID: %@" = "请通过会议ID: %@ 加入会议";

"Meeting URL: %@" = "会议链接: %@";

"Hide Meeting Title" = "隐藏会议ID";

"Hide Meeting Leave" = "隐藏会议离开功能";

"Hide Meeting Audio" = "隐藏会议音频功能";

"Hide Meeting Video" = "隐藏会议视频功能";

"Hide Meeting Invite" = "隐藏会议邀请功能";

"Hide Meeting Chat" = "隐藏会议聊天功能";

"Hide Meeting Participant" = "隐藏会议参会人功能";

"Hide Meeting Share" = "隐藏会议共享功能";

"Hide Meeting TopBar" = "隐藏会议顶栏";

"Hide Meeting BottomBar" = "隐藏会议底栏";

"Enable Kubi Device" = "启用Kubi设备";

"Change Thumbnail In Sharing" = "变更观看共享中的小视频布局";

"Host Hide Leave Meeting" = "隐藏主持人离会菜单";

"Hide Hint in Meeting" = "隐藏状态栏提醒";

"Hide Waiting HUD" = "隐藏等待HUD";

"Hide Meeting More" = "隐藏更多菜单";

"Hide Meeting Password" = "隐藏会议密码";

"Show My Elapse Time" = "显示我在会议里的连接时间";

"SDK authentication failed, error code: %zd" = "SDK授权失败，错误码: %zd";

"OK" = "确定";

"Retry" = "重试";

"Cancel" = "取消";

"Pause/Resume" = "暂停/重启";

"Meet Now" = "召开会议";

"Join a Meeting" = "加入会议";

"Please input the meeting number" = "请输入您的会议号";

"Start a Meeting" = "视频会议";

"Start or join a video meeting on the go" = "方便快捷的召开或加入视频会议";

"Share Your Content" = "屏幕共享";

"They see what you see" = "身临其境的逼真体验";

"Message Your Team" = "团队信息分享";

"Send texts, voice messages, files and images" = "分享文字，语音消息，文件和图片";

"Get Zooming!" = "开启会议的精彩之旅";

"Work anywhere, with anyone, on any device" = "无论何时何地，协作无处不在";

"Select Language" = "选择语言";

"Waiting..." = "Sample 等待中...";

"Leave" = "退出";

"Leave Meeting" = "退出会议";

"Select Meeting Type" = "请选择会议类型";

"App Share Meeting" = "App Share会议";

"Zoom Meeting" = "Zoom会议";

//For Strings included with Zoom
"Zoom" = "MobileRTC";

"Please join Zoom meeting in progress" = "请加入进行中的MobileRTC会议";

"Photos Privacy Settings" = "请在设备的“设置”-“隐私”-“照片”中允许MobileRTC访问您的照片";

"Photos Location Services" = "请在设备的“设置”-“隐私”-“定位服务”中允许MobileRTC访问您的定位服务";

"Dial Telephone Alert Message" = "您是否想自动拨入会议？\n\n在拨入会议后，请返回MobileRTCSample";

"Zoom cannot verify this server identity. Would you like to continue anyway?" = "MobileRTC无法验证服务器身份，您是否想继续？";

"Zoom cannot verify this server identity. Please try again later." = "MobileRTC无法验证服务器身份，请稍后重试";

"Mic Privacy Settings" = "请在设备的“设置”-“隐私”-“麦克风”中允许MobileRTC访问您的麦克风";

"Camera Privacy Settings" = "请在设备的“设置”-“隐私”-“相机”中允许MobileRTC访问您的相机";

"Contacts Privacy Settings" = "请在设备的“设置”-“隐私”-“通讯录”中允许MobileRTC访问您的通讯录";

"Failed to connect to Zoom video conferencing server" = "无法连接会议服务器，更多信息请访问：https://support.zoom.us/hc/en-us/articles/201362683";

"Attendee Free Meeting Reminder" = "您的免费会议将在10分钟后结束，感谢您选择MobileRTC！";

"User unsupport annotation join tip" = "因为注释功能被禁止，所以您的与会者需要更新到最新的版本才能共享他们的屏幕";

"Zoom will display closed captioning on main video when available" = "当字幕可用时他会被显示在主视频上";

"Sign in with the specified account to join webinar" = "您需要登录指定的账号才能加入此次网络研讨会，请联系会议主持人以获取更多详细信息";

"Search for Zoom Rooms" = "搜索会议室";

"No Zoom Rooms" = "无会议室";

"Select Zoom Rooms" = "选择会议室";

"Invite Zoom Rooms" = "邀请会议室";

"Meeting Settings" = "会议设置";

"Schedule Meeting" = "预约会议";

"Custom Meeting" = "自定义会议";

"Enable Waiting Room" = "启用等候室";

"List in the Public Event List" = "在公共会议列表中列出";

